要俾北京睇到背後勢力要錢有錢要人有人，今晚一定要出

北京啲神經咁易受刺激
我地今晚就一齊令佢爆血管
以後唔好輕易搞9香港
再慢慢搵個幕後黑手啦屌你

仲諗緊出唔出嘅今晚一定要出
趁眾籌完有返氣勢乘勝追擊
今晚都少人就可能有返早幾日謝謝地嘅氣氛架喇